其實我有本事，駛乜咁在意對方有無能力

我已經做左個幾年野，人工得12k, 但有時會接到啲freelance做下，都幫補到。但自己就勁儲唔到錢，俾家用，找下卡數，交通費，食費。。。其實都等於零。真心覺得自己廢

到今年都唔細了我，有男朋友，佢細我幾年，但佢未正式工作，我對佢亦唔想咁現實，好想一直都好黏實。但現實又同我講，再咁落去唔係辦法，就算屋企人都會問你仲同佢行落去，唔掂架佢，你青春已經無多。
但我好愛佢，我仲想用多年時間去觀察，睇到佢有成績。
好想時間停止，真係好怕。

如果我有能力，就唔駛擔憂到呢一點
我真係好廢

細你幾多

睇死你再搵唔到個又鐘意你貼地又有錢既人

除非佢直程唔返工唔一齊儲錢 否則飛佢 你呢世搵唔返

I know that feel sis

咁佢幾時先會出黎做野先
同埋你地到底幾大呀 ?
個答法可以完全唔一樣架喎

女仔洗咩咁叻

lm

佢細我2，3年，岩岩grad完無耐

無錯，要揾對個咁黏實既其實好難。
盡可能我都唔想面對現實，但諗起現況，真係有啲擔憂，其實我想再睇耐啲先

以前我都係咁諗
但一直keep 住無本事

都八月尾.. 點未正式工作法？

你係咪我嚟 同你一樣情況
男朋友剛畢業，思想仲係好細個，之前返左幾日工就嫌辛苦唔返。我好愛佢，亦都想佢可以發揮所長，但佢係痴人說夢，齋講唔實行，所以講到將來，都唔知點

姐係佢做緊啲散工咁，但未有正職住，同時佢果行都好窄，其實都有見到佢好努力自己既野度。

你都係姐弟戀？咁好難行落去喎..

咁有好努力既話都好啲 不過你要同佢一齊努力 姐弟戀條路唔好行

最緊要佢唔係係到hea,，唔願做嘢姐
最驚啲人係用追夢做藉口或者眼角高，如果佢係真係想做返本行，而你又見到佢係有努力嘅，咁咪等下
到最後真係搵唔到，都要食飯要生活，自然會腳踏實地打份牛工架喇

我男朋友好你少少，佢其實有實行過佢既野，但我角度係我唔知仲可以等到幾耐，父母都會講下點，唔掂就好放手，但點做到，根本就好難，愛真係會為對方忍耐。

留名睇分手

絲打幾大？

嗯嗯，我明白 我希望我等到佢既一日。呢刻係辛苦啲。

25,仲有啲時間。

喂大佬，啱啱先畢業，你想佢即刻月入五皮娶你過門咩？大家都經歷過畢業踏入社會嗰段短暫既不穩定時間，同埋你都識講佢有努力緊，點解唔可以體諒下佢。

再講，你畢左業幾年都係搵得萬二蚊，你既問題大過你男朋友，顧掂你自己先啦。

都還好 希望你男友生生性性

乜野叫唔掂就好放手？你想一個啱啱畢業既後生仔可以有幾掂？即刻拎到首期同酒席同你結婚？

邊忽見到樓主唔體諒男友

我鬼唔知咩，我無係佢面前做過啲咩，亦靜靜咁等。 所以我咪po左我廢囉。 父母就會話揾過個好既，我就話再睇耐啲先

閱讀理解0分 人地講父母比說話佢聽

你諗y左，完全不是咁樣，我無話放手，唔該你講野前再諗清楚

但

所以好想時間停左佢，唔想諗之後

啱啱畢業係咁㗎啦，都唔明你同你父母諗咩

你唔明，仲有啲野我無講，亦唔想講。
你地中意諗到我幾差就差，我控制唔到。

你30歲個陣
佢仲係得廿幾
出邊大把誘惑
你覺得佢頂到既咪繼續

一定有人會頂到，何必咁打擊人

佢唔係果種人

時間唔會停，你咁諗只會浪費自己既時間
無本事既人係無時間可以浪費
你想你同你另一半有將來，係呢一刻你同佢都要努力
我唔知你想唔想同佢結婚，唔知你對結婚有咩要求
但我覺得你應該由依家開始就要準備
一個月儲５００，一年６０００，五年都有３００００
唔多唔少都幫補到啲結婚所需既開支

最緊要鐘意
唔鐘意有錢都係假
(當然唔係講緊好有錢, 講緊夠食夠住)

我無錢個時佢鐘意我
到我有D錢的時間佢已經唔鐘意我了

諗住下個月儲2000 我想同佢結婚，老實

巴，你俾到我一種好慨嘆既味道我，我一定會努力 我唔想後悔

你搵緊萬二蚊叫有本事呀?

閱讀理解FAIL?...

2000 入面，幾多係你既，幾多係佢既？
唔係話斤斤計較，係責任問題
可能依家你有份工，佢無，佢出唔到咁多，無問題既
但唔可以少少都唔出

努力啦，我都係果句，姐弟戀條路唔易行
你遇到既阻力比其他人大，就算你男友都係

望真啲啦巴

努力要雙方面
如果得單方面付出
你幾愛佢都有累嘅一日

想做就做啦, 做左就唔好望返轉頭, 唔好後悔

我想做好我本份先，佢我唔計，我要自己儲住，我始終都想佢有份正職先再講

總之我會盡力做好自己先

又或者對方叻仔時 又可能...

到佢有份正職，FG人工未必高
又要比家用又要自己使
頭個年可能都無乜剩儲唔到錢
希望你體諒下佢

呢度啲巴打好負面

到時先算啦
諗得多根本會轉牛角尖

依家大把女人單身啦

衰左到最尾最多咪單身

有咩可怕

女仔特別易鑽牛角尖
但估唔到連登啲巴打都咁易鑽

都係一句，我信佢。

依家香港D男女好多都調轉
女人搵錢搵得多過男人
男人婆媽過女人

如果你唔信, 就算佢真係無你都唔信
兩個人可以係埋一齊就係基於信任

到佢有正職，我已經放心好多。
人工會慢慢升，年資愈高，佢係有實力，只係未有機會

G

老實講，我有本事怕咩養佢

umm 我又講下我經歷
果個年頭我體諒我女友又要比家用又要自己使
所以唔強求佢儲錢
到幾年後佢都係儲唔到錢

咁你就真係無改錯名
男人係信唔過
終於對得多會厭
同埋男人幾時都唔成熟
有能力照顧自己同其他人果時
D男人咪都係玩呢樣果樣
未必係玩女人
但係玩埋D野大多都毫無意義

雖然女人買衫買袋買鞋都好無意義同幼稚

所以你信既唔係佢
而係你自己既幻想
現實中既佢只係一個唔識諗同無方向既細路仔

就係近年愈黎愈多女性搵錢多過男性
但傳統觀念男性一定要強勢
如果唔係就係食軟飯，所以令好多男性卻步
女性又覺得男性婆媽

其實你咁諗既話，就唔使講落去
呢個世界係有啲傻仔會陪住身邊果個一生一世

利申：初戀，姐弟戀，已婚
我咪係果個傻仔

雞

過左頭1,2年
如果佢都依然係0儲蓄既
老實講佢理財觀念有問題

識幾個搵5,6皮0既女仔都話儲唔到錢

你係絲

你當初BF情況嚴重D
定樓主BF情況嚴重D先?

同埋你自己本身有無樓主同樣既壓力

將自己開心快樂既希望寄託係他人身上係好危險
人人都做過傻仔
但有幾多個傻仔有HAPPY ENDING?
照顧好自己先
不論生活上同情緒上都係
令自己開心快樂之後先同愛既人相處

如果樓主自己都唔開心
仲講咩照顧對方
而對方又照顧唔到樓主
剩係寄望所謂既將來
如果將來情況仲差
自己會唔會開心?
一齊就係要開心
唔開心不如自己一個

正能量，plz

我係巴打

佢人生價值觀對將來無咩規劃
所以係理財觀上都跟住呢個人生觀

你想要咩正能量
我係一個姐弟戀＋女友無咩本事 + 修成正果既例子

但條路一啲都唔好行

umm, 咁睇你自己一個搵唔搵到2份使啦
巴打加油

我係一個姐弟戀＋女友無咩本事 + 修唔成正果既例子

條路真係一啲都唔好行

婚都結左超個一年，財政都算穩健
老婆份工都穩穩定定，其實只要佢唔係負得太勁，頭家都仲可以平衡到 (唔生仔既話)

想要一啲正面既野 可以好好咁落去。

sad, 希望在明天

由男友唔生性既話題
變左做女友唔生性

其實我唔覺得個post 講男友唔生性

個post 係講緊對將來既擔心，同埋家人既壓力
樓主唔係呻緊男友點點點
而係覺得將來事好煩，好唔想理，好想時間停留
而我想指出，無本事既人係唔可以咁諗，因為無本事既人有既就只係得返時間

而家好似揸住隻股唔知會跌到渣都無定係會升到火箭咁

好多變數啊樓主 祝你好運

莫欺少年窮
十年前我係公司識佐我老婆，嗰時大家一樣人工
依家我既收入已經係佢既4-5倍，
不過啲收入俾哂佢

佢管得到條數ok

樓主個標題好惹人誤會

其實依家好少女仔會好似你咁諗,一般都係希望男既有本事carry住自己

我女友同我一齊個時我搵得1萬鬆, 佢搵2萬
依家我搵緊4萬幾, 佢都係2萬
但佢已經變左心
所以有D野都唔一定關錢事

量入為出
努力求升職加薪啦，巴打

巴打你同佢衰啲咩?

我見好多女都係話有本事養埋佢有咩所謂

當然我唔知係咪得把口啦

你既係佢既
佢既都係佢既
辛苦晒

年頭先升完黎，辛就加左好多

路遙知馬力
日久見人生阿

點解你咁明白都有 其他果啲一聽到敏感話題就係咁話人，點解佢地咁理解唔到。
我確實廢，做設計人工un ，啲老細好似唔覺得有件product係靠designer先會生產到賣出去，呢樣我都好無奈。不過過多幾年應該會好啲。

拍得耐淡左
我買左樓同居
佢轉左工新環境
同同事一齊開心過同我一齊

帽事0既...

對唔住，語文能力有限

同感
我黎緊都升職
依家職都未升，辛就加定先

絲打會唔會做web design 啊?

呢啲case 無咩可以做......

所以真係唔關錢事
我都想搵個人貪下我D錢

我唔係呢個範疇，唔識

又係個句，有錢怕無女咩

而我想指出，無本事既人係唔可以咁諗，因為無本事既人有既就只係得返時間
好by 我都覺得自己唔夠本事 (HD grad)
所以依家一邊返工 一邊讀ptd 希望用時間追番學歷追返人工

因為未到真係好有錢
只係唔憂食住

搵萬幾蚊個時真係開心過依家